唔訓既你 依家做緊咩野?

屌notes

Same here

好傷心 冇咗隻貓

加油

琴日第一次見 先2個月大 好慘